係咪應該直接用「解散警隊」黎代替成立獨立調查呢個訴求

每日幾十個電台live
大家都有眼睇係乜嘢事
唔應該再比空間佢哋玩言語藝術
直接解散就算

推

解散會唔會太輕鬆
好似冇後果咁

10月1日應承我一樣嘢好冇？

其實如果清算 都唔知佢搵咩人黎查 解散係最斬草除根 直接收返佢地嘅權力

解散咁撚便宜？！
唔得！要清算！

清算黑警，一個不能少

解散同清算係冇衝突
一定要整個警隊先解散先至有得傾

重組警隊。
其實去呢個moment大家見到政府禁無恥就知佢地其實唔打算解決問題，唔好唔記得獨立調查委員會係行政長官任命，到時大部份委任返監警會啲垃圾都得

先唔講重組 總之一定要解散先至有下一步傾

一早要咁啦頂

解散 3萬幾條仆街工都搵唔到

x2

唔講重組根本冇可能解散 中間果段治安真空期點?
果班比你解散左既前黑警點處理? 由佢地通街走?

至少都要事先另組一隊有規模 辦事公正透明既民警 取代宜家隊黑警

所以未必係重組
警察呢兩個字已經臭之又臭
比黑社會仲黑
需要嘅可能係另外一個組織

班黑警前途並唔係我哋問題
佢哋自己可以隨意加入和記

解散完再獨立調查

解散警隊
徹查黑警

why not both?

在職警務人員
有案低=永不錄用
被發現有濫捕或職權=永不錄用
重新審核警務人員是否有能力保護市民

清算警隊